華為願意破例賣5G晶片 買家僅限「蘋果」

《Engadget》網站報導，一向拒絕向競爭對手出售任何產品的華為態度軟化，消息人士證實，華為現在開放銷售其 5G 的 Balong 5000 晶片，但僅限於一家公司：蘋果。

華為 5G 終端晶片「Balong 5000」，不僅支援 5G 而且向後兼容 4G/3G/2G，今年初該公司代表稱，華為 Balong 5000 主要用於支持華為智慧型產品，如手機與物聯網產品，目前僅供華為內部使用。

據報導，華為令人驚訝的立場改變，僅是因為蘋果 (AAPL-US) 5G 晶片採購上處於困境，華為破例伸出橄欖枝的舉措令人訝異，尚不清楚雙方是否進行任何對話。截稿前，蘋果與華為都未回應評論請求。

美國商業雜誌《Fast Company》報告顯示，蘋果在英特爾未能滿足某些開發期限後對其失去了信心。上週瑞銀的一份報告亦反映這種情緒，瑞銀分析師 Timothy Arcuri 稱，他並不看好英特爾能在期限前完成並及時為 2020 年 iPhone 提供 5G 晶片並且具向後兼容功能。

蘋果推出 5G 手機困難重重，最大阻力在於合作廠商 Intel 的 5G 晶片要到 2020 年才會開始量產，早前據報導，聯發科 5G 晶片效能不符合蘋果高標準，蘋果尋求三星協助遭拒，理由是 5G 晶片產能不足。

高通與蘋果的專利糾紛尚未平息，迫使蘋果從 iPhone 7 開始的機型皆不再採用高通的晶片，然而，高通總裁 Cristiano Amon 上週釋出善意，只要蘋果一通電話，高通將願意提供 5G 晶片給蘋果。

英特爾亦表態，2020 年推出 XMM 8160 5G 晶片計畫不變，有信心滿足蘋果晶片需求。

美系外資近期間接透露，部分 iPhone 在 2020 年將支援 5G，新的 5G iPhone 除了將搭載英特爾正在研發設計的 XMM 8160 5G 數據晶片外，也可能重回高通數據晶片的懷抱，回歸雙供應商的晶片搭載。

冇可能，侵侵唔會同意

蘋果就算有5G 都冇用啦，呢兩年失去咗咁多loyalty

咪又係台積電

蘋果：我唔願意買囉 sor9y

好亂又要轉風向

明搶蘋果大客

ifandog

apple用華為5G晶片我一定唔會再用iphone囉

無事獻恩勤

哈哈
高通 samsung合作開仲搵妳

支持特朗普打柒APPLE

先唔講蘋果大把其他選擇

蘋果係買嘅就永久blacklist

就係咁簡單

Intel 都唔夠華為快.....
伏到喊

有Intel同高通揀，做咩會蘇華為？

用左會唔會入唔到美國？

成班等se2 ge 窮西係度講罷買 blacklist

Apple得罪左鳩通
Samsung 唔賣

邊一世代嘅通訊晶片唔向下兼容

INTEL 單嘢係APPLE 自己設計唔掂咋 一早證實咗 INTEL係冇任何問題

準備笑尻idog 用華為嘢

你有無留意新聞？

apple 同 高通反晒面
intel 技術唔夠 做唔到
samsung 唔賣

哇 屌你老母
Apple比高通踩到頭上都算
連支為都可以串鳩apple係咩事

Engadget近年至叻登支狗飛機文，我估同BBC一鳩樣，支文版判埋俾支共做飛機場！！！

只要蘋果肯科水，高通都話會賣
蘋果唔肯咋

intel 自己x86 cpu bug到爆炸 自己都唔掂 仲話趕5G chip

如果apple 肯俾錢
就唔駛打官司打咁耐啦

轉用 intel
高通呢兩年 搵少幾多錢？
你覺得高通宜家新仇舊恨 重會賣？

會都係天價

未做過生意既心態
咁大間公司講新仇舊恨？唔洗賺錢呀？

做生意咪就係講錢

你累人地跌咗幾多錢？
今日有求於人 想無數？

咪講咗 會都係天價
apple 會俾咩你覺得？

iPhone 用華為chip 咁未有後門囉
Apple 唔係科技最強最頂尖嘅公司咩？
點解唔係自己整5g chip?
點解會慘到要華為幫手嫁？

晚晚舟咪又係用Apple products

係求都求鳩通啦

華為做埋d 野都幾肉酸

連登仔平時話中國野點樣點樣垃圾
而家人地亂講兩句就信人地D野work

Idog咪又係仆住買
華為好失禮咩

仲安全嗎

有腦既都知如果用支那芯，點全球暢銷賣萬幾蚊？？？？

我敢講就算用都只會派返俾支那蝗奴世界囉！！！

係咪得我以為2020係幾年後
點知計返原來係下年

係呀就執

到時真係要買samsung

利申用左apple十幾年

intel 唔係技術唔唔夠, 係趕唔切做咁多交貨, 失驚無神要咁多

另外 apple宜家真係好廢
以前從來啲野自己研發
唔洗靠人
宜家5g新野 有幾間大廠都做到
但係apple自己就搞唔掂 要搵人幫
證明下一部機好打極有限

被圈養既idog唔係以為自己有得揀下話？
十個用iOS十個都唔想用Android
Android Lag呀廢呀
蘋果用華為又點 個個都要硬食架啦
對班idog有乜影響

idog 都會繼續支持

如果美國因為張chip禁售ip都幾好睇

你咁激唔通5毛狗？？？

係人都知貴機不嬲支那同支外既函，係唔同級數，甚至唔同主件架啦！！！

支為掂時生果會攪唔掂？？？樣樣零件造過下都要硬自己繼續出，APPL你一個人開架？？

生果成棚TopPaidAccountant食屎架？？

抽水抽到掉倒是非曲直黎講，真係無得輪

Tim Cook 敢喺侵侵眼皮底作反？
我就唔信

SAMSUNG、PIXEL二揀一

Idog

後門呀 我唔要後門呀
idog 們跟我一齊吠 不要後門

郁啲就屈人5毛
睇我名都知我用緊iPhone
Apple仲有得揀用唔同廠既5G Chip咩
無一間肯俾貨

華為咪華為囉
華為好華為美
再唔係就永遠用4G
5G未夠成熟

用5G網絡入侵美國計劃失敗左,就想借用蘋果黎入侵,你當特朗普傻架

idog去曬邊

非姦即盜

華為啲app會自己開鏡頭拍片
之前先爆左單下載晒啲用户資料係公司任人睇
咁想比人借十幾萬/拍片擺上網就用啦

是咪因為孟晚舟都用緊APPLE

華為肯賣=apple 想買？

an9是否on9?

已經比5毛屈到apple乞屎為買晶片，又贏

好想佢買睇班ifan dog點護主

部機賣2皮填番條數咪一樣
反正idog都照單收貨

而家蘋果有話要買華為晶片咩 上邊啲人做咩打晒飛機

高通與蘋果的專利糾紛尚未平息，迫使蘋果從 iPhone 7 開始的機型皆不再採用高通的晶片，然而，高通總裁 Cristiano Amon 上週釋出善意，只要蘋果一通電話，高通將願意提供 5G 晶片給蘋果。

d人一係睇標題黎覆，一係就睇d唔睇d
之後就打哂飛機

iPhone 技窮啦，

touch id 同 Face ID 應該並存。
iPhone 的影相技術，已經不在是優勢
iTunes 是知敗品

我用iphone，是因為習慣了系統，就手

利申，用緊iphone x

如果iphone 用huawei 5G晶片
華為打手 apple 打手 諗住點部署

你係咪on9架

為左反apple, 連屎為都吹奏，夠晒愛國啦

你係咪傻嫁？商場上邊有永遠敵人、由其兩間都係西方大公司。舊恨還舊恨、法庭上解決。新仇幾時有呀？蘋果唔幫趁鳩通買屎為就新仇喇。

蘋果衰極都係三大廠、屎為用自己晶片、三叔用自己晶片、鳩通用左咁多錢研發唔通淨係想賣比小米、sony同LG咩，蘋果肯買點都有得傾啦、天價wor食傻左你呀

知敗

而家叫做XE 啦

Apple買華為晶片？ 我屌你老母踢蘋果

Sor,手殘，打錯
係失敗

蘋果都要靠中國打救

台積電只係OEM

4G既話係有選擇既

itunes 當年只係比人買歌入落ipod
iphone 直接apple music downloads 啦

快d乜? 5g係一個standard

按dislike 但駁唔到

係無永遠敵人
但一個字 > 錢

你覺得apple 會俾咩？
apple 就係唔想俾 先會打官司
過橋抽板轉intel

宜家要晶片係你求人
你覺得高通會唔會收低價？

如果收天價 成本控制唔到點買？
賣2萬一部iphone?

Apple搞到要華為打救

蘋果唔行5G 5G會紅得起？

你咁都叫講錢？
你之前損失咪打官司囉
你為左條舊數又損失埋新生意
公司請著你真係聽執笠

idog最自豪嘅私隱點算

有無咁on9呀

晶片同中國第三代身份證一樣

不了

咩天價呀
當五十美金粒，對蘋果算係咩

高通唔賣片 華為搶閘賣片

故仔咁峰迴路轉

下
idog會回用家問題

Trump 未必比華為晶片既iphone入口.
況且APPLE 肯開聲, 高通唔會見死不救.

最峰迴路轉係吹吹下吹到好似生果必買苦海得救呢下囉！！！

BTW，又贏！！！！

連登仔唔係以為自己好大影響力呀 你唔用大把人用,大陸見到蘋果用國產5g 晶片,即刻銷量爆升添啦. 香港無左批連登仔用 根本萬分一銷量都影響唔到 笑撚死 睇得自己咁重要

係咁簡單 宜家就唔駛同華為傾啦